瞓咗無睇，Andrew Lo係神棍而家搞成點？

見佢ig封左comment 唔知佢收生有無少到

利申一早上左岸 支持涯哥

今個星期六睇cliff 屌7條垃圾

做咩

唔係鐵粉喎你
今個星期6咁大件事都唔知

我都唔知 等食花生